劉亞仁爆現身「上海Gay Bar」！精壯男友人陪狂歡

▲劉亞仁被爆現身上海同志酒吧。（圖／翻攝劉亞仁IG）

記者楊蕎綺／綜合報導

南韓「青龍獎影帝」劉亞仁有著變色龍演技，出道以來作品類型多樣化，不過感情世界似不如事業豐富，最近期的一任緋聞女友宋慧喬已結婚，他還擔任致詞人，證明兩人確實只是好友關係，近日他被爆現身上海某Gay Bar，身邊還有幾位精壯鬍渣男陪伴，讓他性向再受到關注。

▲有網友直指左一男子就是劉亞仁男友。（圖／翻攝IG）

▲劉亞仁一度和宋慧喬傳出緋聞，但在對方和宋仲基結婚後，傳言不攻而破。（圖／翻攝
劉亞仁IG）

劉亞仁出道15年來鮮少傳出緋聞，日前因私人行程現身上海，有幸運粉絲陸續在當地巧遇他、興奮地PO網分享，甚至有網友爆料，親眼目睹他和3名鬍渣男，一起在上海的同志酒吧狂歡，而其中一位精壯男子，更疑似是他的「男友」，不過劉亞仁對爆料目前並無任何回應，影迷對於他的性向爆料似乎也不感驚訝，只紛紛留言：「不管喜歡男的還是女的，支持的是他的演技。」

邊位?

以為劉松仁先入黎

有咩特別？ 又唔係劉松仁被爆現身上海同志酒吧

佢都幾有性格

乜水

左1之前個日本男友咁撚正

仲基bb先正

朴寶劍最靚仔

不嬲都gay架啦佢

睇錯王祖藍咁既樣

啲基佬真係好撚垃圾

Who?
你唔撚post菲律賓演員搞gay？